有冇人可以入黎屌醒我

今朝一起身就想死
望到自己就好想嘔 完全出唔到門口
個頭好痛 心跳都好快
好想沖去碼頭跳海解決一切

喊到停唔到 好想死

咩事平巴

平胸又點 無事既

發生咩事

未食藥？

原來係膠po